日日都同佢傾計嘅你 入一入嚟

以為有機會發展？
傻豬 人地攞你嚟攝時間咋

起碼有個人陪我傾計